特朗普說乘中國經濟疲軟美國談判佔優勢

特朗普說乘中國經濟疲軟美國談判佔優勢

美國總統特朗普周五表示，因當前中國經濟疲軟，美國可以從與中國的貿易談判中獲得一些好處。特朗普還對關於與中國的貿易磋商稱 “期待達成協議，如果無法達成協議他們將支付巨額關稅”。

據路透社報道，美國總統特朗普稱中國經濟疲軟使美國在貿易磋商中佔優勢。特朗普周五表示，因當前中國經濟疲軟，美國可以從與中國的貿易談判中獲得一些好處。

據特朗普說，“我告訴你，現在中國經濟表現不佳，這使我們處於非常有利的地位。我們的經濟狀況非常強勁，”特朗普在白宮玫瑰園發表講話時說，“我認為我們將與中國達成協議，我真的認為他們想要達成協議，我認為他們不得不這麼做。”

據共同社今天報道，美國總統特朗普4日在白宮舉行記者會，關於與中國的貿易磋商據特朗普稱 “期待達成協議，如果無法達成協議他們將支付巨額關稅”。

美國貿易代表辦公室（USTR）副代表格里什和財政部副部長馬爾帕斯等組成的代表團將訪華並於7日起展開貿易磋商，農業部、商務部和能源部的負責人也將同行。特朗普還稱：“我認為他們希望達成協議，且應該必須達成協議。”

圍繞美國蘋果公司因在中國銷售低迷而下調了業績預期一事，特朗普強調：“蘋果在中國製造產品，中國是最大的受益者。我希望iPhone在美國生產。”

一個文革出生小學生又點會夠商場歷練幾十年嘅生意佬鬥

爭咩啫

pmi鬥跌得快囉

一個經濟大國
點夠一個農業加工業加經濟加軍事國鬥

自己上左岸
點可以俾其他人都跟

回錯

大家都覺得自己有優勢

贏國覺得經濟點差都無所謂，反正人民食草都得

但問題係
中國點差都唔會倒台，因為有民族主義洗腦
而美帝係咁以差少少，好多地方又暴動又大叫獨立

其實最叻仔係kim jai

咪睇少美國人個愛國心